[搶錢夫妻] 佢照報新聞，你又照傻照信，佢講咩你又照信，你有冇猶豫過佢可能呃你呢？或者係假嘅呢？

「你有腦㗎嘛，大佬。
你淨係靠隻眼同耳仔㗎咩？聽完之後，自己諗一諗。」

廿幾年前嘅戲，面嗰浸講中年之苦嘅家庭喜劇
底嗰浸批判普羅大眾盲目盡信傳媒，鍾意煮到埋嚟就食
教人用腦睇新聞，提示factcheck嘅重要性

簡單顯淺嘅道理今時今日依然受用